係地鐵站見識到女人真係岸撚鳩

班女人五十步笑百步
有個廢中又係八達通感應器度攞個袋磨黎磨去
知道拍唔到卡就行左一邊搵八達通
後面個港女好撚大聲接鳩佢一聲
之後到條港女拍卡時
屌 攞撚住個銀包磨黎磨去
仆佢個臭街
你自己都係咁仲好意思接鳩人
不如將張八達通鑲係個閪度啪啦

磨黎磨去感應唔到好似係部機嘅錯咁

攞出黎拍卡會死

啲人認為拎出黎麻煩 不過拍唔到卡真係阻鳩住人 買個card holder啦

card holder係咁用 佢地又唔撚識

用呢d就差唔多
最方便啦

我銀包比較厚，搭巴士直接放係銀包拍，如果搭地鐵既話通常會拎張卡出嚟啪廢事阻到人

其實巴士個感應器唔會強啲

買一堆返黎係地鐵站派 講笑

其實你銀包入埋疊埋某d credit card一齊係嘟唔撚到

廢中 定廢女人
一句講哂

好難揀

小學生專用

今朝有個等車仲要唔識排隊，企係中間頂住你出

大人應該用可以伸縮拍卡果隻 掛係頸 fit晒

一定有啲咁既仆街

因為佢地好自作聰明咁以為部機即係識scan一種卡

其實張八達通同銀行卡分開放 就好大機會嘟倒
我前年因為成日嘟吾倒換左張新既 但系換左張新情況一樣 分開放就解決倒

吾系甘西利牙？

最嚴重係師奶，又入門卡又銀行卡成抽尚方寶劍咁拎去嘟

班女人真係好撚煩 琴日搭地鐵好迫咁少少碰撞一定有 有條八婆係我撞到佢之後特登撞埋嚟

吾你老母
系你老母

通常擺上去1 2秒冇反應我就會行去係銀包拎出黎do
因為我見到人阻住都會想推開佢dklm

d八婆無知識,將公司咭,銀行咭,乜鳩咭都疊埋一齊,你係部機你話讀邊張好?

部機勁到知道你張卡放邊

好撚想推開佢

我平時係拎住張卡係手, 連卡套都冇
但係時不時都會拍唔到, 張拍多次過成半秒先load到

磨爛個袋先有藉口叫男人買個新袋

係女人先覺得八達通機會追蹤到你張卡係邊
一係就拎袋去拍
一係就用厚字典既銀包去拍

見過d正常女人就會將八達通放係卡片套既
屌你咁先係正路架嘛
你唔用個閪拍卡？

吾你老母
系你老母
走啦屌你老母

平時過1秒已經聽到摺摺聲啦

係有部份機感應奇差
我每次都係拎張卡出黎
但都唔係部部有反應

女人天生鐘意磨黎磨去丫嘛

甘能串==

我都試過 有啲機感應係差啲

直接sip銀包過去

咁叻放個喼上部機度嘟啦

拍落去無反應仲要磨黎磨去唔攞出黎拍

就算放個喼上機都唔攞出黎拍

不過感覺依家啲卡機真係渣左

以前成個手袋車埋去 都有一半機會嘟到
依家打開個銀包都未必得

尤其係circle k 啲機

零負皮

以返工時間嗰個速度
拍落去嗰下無反應已經有人屌

我都係咁，不過係地鐵啲機先會，巴士未試過

女人用ATM仲on9

agger

有啲人擺張八達通入phone case入面然後成部電話擺上去嘟添啦，唔得又要係咁磨 ，心諗佢係咪智障

冇諗過亦唔允許停低

試過有一次返工時間搭東鐵
多人得滯焗住企扶手電梯左邊
我前面咁啱有幾個支那阿嬋拉車仔企定定
後面就有個著老西嘅港女拍我
戇尻尻屌尻我唔行
我話你睇前面
佢即刻無聲出
有啲人出街真係唔帶眼

( Show Blocked User - 流心過劉心悠 )
( Show Blocked User - 提摩的蘑菇🍄)

某幾個站啲感感真係好差
拎埋張卡出黎都拍唔到

仲有個d前面嘟完企撚左係度等前面過左先嘟既on9
其實你地知唔知係可以前面未過就嘟架啦

引用教畜名句
「呢度有四十個人，你拖慢大家一分鐘，就等於阻人四十分鐘 」

不能認同更加多
我想同果班將八達通收響袋底嘅八婆大叫:
你地係咪岸撚鳩嫁!? 行埋一邊收皮啦屌你老母!!

想

地鐵啲八達通機真係廢到裂

你梗係未撚試過嘟咗之後, 前面條戇撚柒鳩港女個袋條帶勾住個閘幫你過撚埋

港女表示：手袋就係我哋嘅八達通套

不過要屌埋地鐵d機垃撚圾
放銀包好多時便利店 巴士都拍到
但係地鐵站就要專登拎出黎拍先得

最撚憎d臭閪"zipp "聲
想一巴巴車鳩落去

我張八達通永遠單獨一張放係袋
見過有人磨黎磨去之後"接"
搞到後面果個都唔好意思接佢

拎出黎都感應唔到先係部機嘅錯

正皮畀 接鳩佢／接鳩人

舊閘機都算
新閘機都係度等唔知做乜撚野

呢d人佢嘟完卡想睇餘額個陣我就嘟左先等佢冇得睇

吾系甘牙 ok 我收收皮先

有NFC阻隔卡用case都嘟倒

每次係觀塘線喺旺角轉車過對面時，成日都要撞開啲我，企中間嘅撚樣

聽講將個八達通放係閪到嘟會有折

積下口德啦屌

試過有次前面條友原來嘟唔撚到張卡
但我未等佢過就嘟
結果變相我嘟左俾佢過
而我就入唔到閘
攪到要我大叫佢返轉頭嘟返佢張卡俾我入
果條仆街D口吻同眼神仲要覺得係我一個人錯晒
果刻真係好撚老尷

不過話時話依家啲入閘機好似真係廢左好多
好多時拎埋張卡出嚟放上去都可以無反應
換過張新既會唔會好啲

點解你呢個comment咁多負皮你唔係認同樓豬咩

仲有樣好on9, d女人過閘果時特別慢，要用個身磨幾下先轉到個閘個柱，唔講唔知以為條柱百幾磅重咁 但又唔撚用手推

巴士都中個伏

拍落去比平時慢左1,2秒先得

就到放工時間 地鐵站又大把女人磨下磨下啦

唔好以為自己接左人地就會唔好意思接
阻到人就係阻到人

班友眼殘睇唔到個咁字

其實唔是好明呢句點解
大家都係等同一分鐘
點解會阻到人四十分鐘
姐係你同時淥十個杯麵 都一樣係三分鐘姐
直必腸

捽碟咁款

巴士小巴我拎定出黎都得 地鐵就唔洗 不過間唔唔使又會fail

全部都文盲咁

阻住地球轉

睇黎嘟八達通都要考牌

拎出嚟會易唔見

車票失效❌

去到閘機前拎出嚟，嘟完收返埋，咁多會唔見

試過八達通放card holder都感應唔到

八達通貼磁貼收埋喺手機case入面 勁方便

留名等牙叔攞完八達通喺後面摺番佢